今日4月4日，係中國全民哀悼日。入來答三條問題！

所有遊戲，直播，娛樂節目，乜鳩都停晒

好啦，三條問題來了

1，中國死咗咁多人，作為香港人，你地會笑嗎？
2，你會希望中國死更多人嗎？
3，你願與中國既所謂同胞，脫離關係嗎？

如果多條答案都係YES，
請給個正評，然後笑一下
相反，請負評後默哀三分鐘

統計正式開始！

你點問的

Ok

venus呢？

Goodnight sir!

你點答的

siu4

你點今的

唔洗問啦呢啲

哈哈哈哈哈哈哈哈 正呀
熱烈地彈琴熱烈地唱！

Good evening sir

heiio sir

你今日笑左未呀

1.
2.
3.

鳩sir 請pin #17

啊sir我笑左啦，你呢？係咪拍緊手啊？

鳩蛇你好 你點影的

歡呼中

wfc

【港人治港】2. 取消/修改長者$2乘車優惠